份人太on9太蠢太港女，求屌醒！

求屌醒！有咩唔開心，屌柒我啦，免費。

點港女法

成日發脾氣

成日懷疑男朋友出面識其他男仔

多疑，懷疑佢落bar 溝仔，同交app 識其他仔，屈佢del 左msg

佢都轉行溝仔
你就放手啦

Gay

This

你個西仲緊唔緊？

[size=4]IS/size=4]

GAY

Fucking
Shit

YOOOOOOOOOOOOOOOO